[突發]UST 蝻亞仔出貓被捕

【本報訊】香港科技大學一名印度裔學生，本月初涉嫌入侵一名教授的電腦賬戶，再冒認他向負責擬定試卷的另一名教授發電郵「索取」試卷，結果成功取得試題，考試亦已舉行。至上周四，兩名涉事教授在閒談時揭發事件，透過校方報警，警方至前日以「不誠實取用電腦」拘捕涉案學生，至於他有否參與有關考試，校方未有透露。

讀咩書吖，做hacker算啦，呢個社會唔岩佢架喇

洗定屎忽坐監啦